求介紹好食燒賣

專登試咗林記，我覺得一般
好大陣肥豬肉味，個膠袋好趕客，魚蛋更加係難食 (見人食到一半掉咗)
邊間你地覺得真係好好食?

吊鐘燒賣